不如一齊諗下China Joe上台嘅應對措施!

既然唔可以攻擊民主黨, 不如宣揚共產主義嘅禍害!
最好當然暗示民主黨=共產主義, 但係唔好太明顯!

學普通話

應乜能野對

直接過去打鳩佢啦

一直都宣揚緊
不過左膠睇唔到聽唔到